抹黑泛民個班保皇狗打手死晒去邊？

唔係成日話泛民係保皇狗b架咩？
依加等緊你地保皇狗本隊爆太子站既料出來啊
死晒去邊啊？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

。。。。